{
    "New message on abuse report": "滥用举报的新消息",
    "A new message by {messageAccountName} was posted on <a href=\"{abuseUrl}\">abuse report #{abuseId}</a>": "{messageAccountName} 的一则新消息被发布在 <a href=\"{abuseUrl}\"> #{abuseId}滥用举报</a>",
    "Abuse report state changed": "滥用举报状态已更改",
    "<a href=\"{abuseUrl}\">Your abuse report #{abuseId}</a> on {instanceName} has been accepted.": "你关于 {instanceName} 实例的 <a href=\"{abuseUrl}\">滥用举报 #{abuseId}</a>已被接受。",
    "<a href=\"{abuseUrl}\">Your abuse report #{abuseId}</a> on {instanceName} has been rejected.": "你关于 {instanceName} 实例的 <a href=\"{abuseUrl}\">滥用举报 #{abuseId}</a>已被拒绝。",
    "An account is pending moderation": "一个账户待审核",
    "{instanceName} received an abuse report for the account: <a href=\"{accountUrl}\">{accountDisplayName}</a>": "{instanceName} 收到了针对账户： <a href=\"{accountUrl}\">{accountDisplayName}</a> 的一则滥用举报",
    "{instanceName} received an abuse report for the remote account: <a href=\"{accountUrl}\">{accountDisplayName}</a>": "{instanceName} 收到了针对远程账户：<a href=\"{accountUrl}\">{accountDisplayName}</a> 的一则滥用举报",
    "The reporter, {reporter}, cited the following reason(s):": "举报人, {reporter}, 引用了下列原因：",
    "Someone just used the contact form": "某人刚使用了联络表单",
    "{fromName} sent you a message via the contact form on <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a>: ": "{fromName} 通过 <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a> 上的联络表单给你发送了一条消息： ",
    "You can contact them at <a href=\"mailto:{fromEmail}\">{fromEmail}</a>, or simply reply to this email to get in touch.": "你可以通过 <a href=\"mailto:{fromEmail}\">{fromEmail}</a> 进行联系，或者回复这封邮件取得联系。",
    "New follower on your channel": "你频道的新关注者",
    "Your account <a href=\"{followingUrl}\">{followingName}</a> has a new subscriber: <a href=\"{followerUrl}\">{followerName}</a>.": "你的账户 <a href=\"{followingUrl}\">{followingName}</a> 有新订阅者： <a href=\"{followerUrl}\">{followerName}</a>。",
    "Your channel <a href=\"{followingUrl}\">{followingName}</a> has a new subscriber: <a href=\"{followerUrl}\">{followerName}</a>.": "你的频道 <a href=\"{followingUrl}\">{followingName}</a> 有新订阅者： <a href=\"{followerUrl}\">{followerName}</a>。",
    "Your account has been blocked": "你的账户已被封锁",
    "Your account <strong>{username}</strong> has been blocked by {instanceName} moderators for the following reason:": "{instanceName} 的 moderators 出于下列原因封锁了你的账户 <strong>{username}</strong>：",
    "Your account <strong>{username}</strong> has been blocked by {instanceName} moderators.": "{instanceName} 的 moderators 封锁了你的账户<strong>{username}</strong>。",
    "Your account has been unblocked": "你的账户已解封",
    "Your account <strong>{username}</strong> has been unblocked by {instanceName} moderators.": "{instanceName} 的 moderators 已经解封了你的账户 <strong>{username}</strong>。",
    "Hi {username},": "Hi {username},",
    "View in your notifications": "在你的通知中查看",
    "Manage your notification preferences in your profile": "在个人资料中管理通知选项",
    "Password creation for your account": "为你的账户创建密码",
    "Welcome to <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a>!": "欢迎来到 <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a>！",
    "Your username is: {username}.": "你的用户名是： {username}。",
    "Please click on the link below to set your password (this link will expire within seven days):": "请单击下方链接来设置你的密码（此链接将在七天内过期）：",
    "Create my password": "创建我的密码",
    "Password reset for your account": "重置你账户的密码",
    "A reset password procedure for your account has been requested on {instanceName}.": "已经在 {instanceName} 上做了重置你账户密码步骤的请求。",
    "Please click on the link below to reset it (the link will expire within 1 hour):": "请单击下方链接来重置它（链接将在 1 小时内过期）：",
    "Reset my password": "Reset my password",
    "If you are not the person who initiated this request, please let us know by replying to this email.": "如果你不是发起该请求的人，请回复本邮件让我们知晓。",
    "New PeerTube version available": "有新版 PeerTube 可用",
    "A new version of PeerTube is available: {latestVersion}.": "有 PeerTube 的新版本可用：{latestVersion}。",
    "You can check the latest news on <a href=\"https://joinpeertube.org/news\">JoinPeerTube</a>.": "你可以在 <a href=\"https://joinpeertube.org/news\">JoinPeerTube</a> 上查看最新消息。",
    "New plugin version available": "新的插件版本可用",
    "A new version of the plugin {pluginName} is available: {latestVersion}.": "{pluginName} 插件有新版本： {latestVersion}。",
    "A new version of the theme {pluginName} is available: {latestVersion}.": "{pluginName} 主题有新版本： {latestVersion}。",
    "You might want to upgrade it on <a href=\"{pluginUrl}\">your admin interface</a>.": "你也许想在 <a href=\"{pluginUrl}\">管理员界面</a> 更新它。",
    "Your export archive has been created": "你的导出存档已创建",
    "Your export archive has been created.": "你的导出存档已创建。",
    "You can download it in <a href=\"{exportsUrl}\">your account export page</a>.": "你可以在 <a href=\"{exportsUrl}\">账户导出页</a>下载它。",
    "Failed to create your export archive": "创建导出存档失败",
    "We are sorry but the generation of your export archive has failed:": "抱歉，生成你的导出存档失败了：",
    "Please contact your administrator if the problem occurs again.": "如果问题再次发生请联系你的管理员。",
    "Your archive import has finished": "你的存档导入已完成",
    "Imported: {success}": "已导入： {success}",
    "Not imported as considered duplicate: {duplicates}": "未导入因被认为是重复项：{duplicates}",
    "Not imported due to error: {errors}": "由于错误未导入： {errors}",
    "Your archive import has finished. Here is the summary of imported objects:": "你的存档导入已完成。这是已导入项目的概况：",
    "User settings:": "用户设置：",
    "Account (name, description, avatar...):": "Account (name, description, avatar...):",
    "Blocklist:": "黑名单：",
    "Channels:": "频道：",
    "Likes:": "赞：",
    "Dislikes:": "踩：",
    "Subscriptions:": "订阅：",
    "Video Playlists:": "视频播放列表：",
    "Videos:": "视频：",
    "Video history:": "视频历史记录：",
    "Watched Words Lists:": "监控的词汇清单：",
    "Comment auto tag policies:": "评论自动标签政策：",
    "Failed to import your archive": "导入你的存档失败了",
    "We are sorry but the import of your archive has failed:": "抱歉，导入你的存档失败了：",
    "A new user registered": "一名新用户注册了",
    "User <a href=\"{accountUrl}\">{userUsername}</a> just registered.": "用户 <a href=\"{accountUrl}\">{userUsername}</a> 刚刚注册。",
    "You might want to contact them at <a href=\"mailto:{userEmail}\">{userEmail}</a>.": "你可能想通过 <a href=\"mailto:{userEmail}\">{userEmail}</a> 联系用户。",
    "You might want to contact them at <a href=\"mailto:{userEmail}\">{userEmail}</a> (the email has not been verified yet).": "你可能想通过 <a href=\"mailto:{userEmail}\">{userEmail}</a> 联系用户（该电子邮箱尚未验证）。",
    "Congratulation {username}, your registration request has been accepted!": "祝贺 {username}，你的注册请求已被接受！",
    "Your registration request has been accepted.": "你的注册请求已被接受。",
    "Moderators sent you the following message:": "Moderators 给你发送了下列消息：",
    "Registration request of your account {username} has rejected": "你的账户 {username} 注册请求被拒绝",
    "Your registration request has been rejected.": "你的注册请求已经被拒绝。",
    "A new user wants to register": "一名新用户想注册",
    "User {registrationUsername} wants to register on {instanceName} for the following reason:": "用户 {registrationUsername} 因以下原因想在 {instanceName} 上注册：",
    "Email verification": "邮箱验证",
    "You requested an account on <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a>.": "你在 <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a> 上请求了一个账户。",
    "To complete your registration request you must verify your email first!": "要完成注册申请，你必须先验证你的邮箱！",
    "You created an account on <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a>.": "你在 <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a> 上创建了一个账户。",
    "To start using your account you must verify your email first!": "要开始使用账户，你必须先验证你的邮箱！",
    "Please click on the link below to verify this email belongs to you (the link will expire within 1 hour):": "请单击下方链接验证这个邮箱属于你（链接会在 1 小时内过期）：",
    "Verify my email": "验证我的邮箱",
    "You requested to change your email.": "你做出了更改邮箱的请求。",
    "A video is pending moderation": "有一个视频待审核",
    "{instanceName} received an abuse report for the video <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a>.": "{instanceName} 收到了 <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a> 视频的滥用举报。",
    "{instanceName} received an abuse report for the remote video <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a>.": "{instanceName} 收到了远程视频 <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a> 的滥用举报。",
    "The video was uploaded by <a href=\"{channelUrl}\">{channelDisplayName}</a> channel.": "该视频由 <a href=\"{channelUrl}\">{channelDisplayName}</a> 频道上传。",
    "It was published on {videoPublishedAt}.": "它发布于 {videoPublishedAt}。",
    "It was uploaded on {videoCreatedAt} but not yet published.": "它上传于 {videoCreatedAt} 但尚未发布。",
    "A recently added video was automatically blocked and requires moderator review before going public: <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a> by <a href=\"{channelUrl}\">{channelDisplayName}</a>.": "一个最近添加的视频被自动拦截，在公开前需要 moderator 审核：<a href=\"{channelUrl}\">{channelDisplayName}</a>的 <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a>。",
    "Apart from the publisher and the moderation team, no one will be able to see the video until you unblock it.": "除发布者和管理团队外，没人能在你解除封锁前看到这则视频。",
    "If you trust the publisher, any admin can whitelist the user for later videos so that they don't require approval before going public.": "如果你信任发布者，任意管理人员都可将用户加入白名单，这样用户之后发布的视频在公开前便无需批准。",
    "A comment is pending moderation": "有一则评论待审核",
    "{instanceName} received an abuse report for <a href=\"{commentUrl}\">the comment on video {videoName}</a>.": "{instanceName} 收到了 <a href=\"{commentUrl}\">视频 {videoName} 评论</a>的滥用举报。",
    "{instanceName} received an abuse report for <a href=\"{commentUrl}\">the remote comment on video {videoName}</a>.": "{instanceName} 收到了 <a href=\"{commentUrl}\">视频 {videoName} 远程评论</a>的滥用举报。",
    "The comment was posted on {commentCreatedAt} by {flaggedAccount} .": "评论由 {flaggedAccount} 发布于 {commentCreatedAt}。",
    "Someone mentioned you": "某人提到了你",
    "<a href=\"{accountUrl}\" title=\"{handle}\">{accountName}</a> mentioned you in a comment on video <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a>:": "<a href=\"{accountUrl}\" title=\"{handle}\">{accountName}</a> 在视频 <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a>的一则评论中提到了你：",
    "Someone commented your video": "某人评论了你的视频",
    "<a href=\"{accountUrl}\" title=\"{handle}\">{accountName}</a> added a comment on your video <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a>:": "<a href=\"{accountUrl}\" title=\"{handle}\">{accountName}</a> 对你的视频 <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a>添加了一则评论：",
    "This comment requires approval.": "此评论需要批准。",
    "Your video has been blocked": "你的视频已被封锁",
    "Your video <strong>{videoName}</strong> has been blocked by {instanceName} moderators for the following reason:": "{instanceName} moderators 出于下列原因封锁了你的视频<strong>{videoName}</strong>：",
    "Your video <strong>{videoName}</strong> has been blocked by {instanceName} moderators.": "你的视频 <strong>{videoName}</strong> 已经被 {instanceName} 的 moderators 封锁。",
    "Your video has been unblocked": "你的视频已解封",
    "Your video <strong>{videoName}</strong> has been unblocked by {instanceName} moderators.": "{instanceName} 的 moderators 已经解封了你的视频 <strong>{videoName}</strong>。",
    "{language} is not a valid language": "{language} 不是有效的语言",
    "Reset your account password": "重置你的账户密码",
    "Create your account password": "创建你账户的密码",
    "Verify your email on {instanceName}": "验证你在 {instanceName} 上的邮箱",
    "Contact form - {subject}": "Contact form - {subject}",
    "Your registration request for {username} has been accepted": "你的 {username} 注册申请已经被接受",
    "Login to your account": "登录你的账户",
    "Your registration request for {username} has been rejected": "你的 {username} 注册请求已经被拒绝",
    "New message on report #{id}": "#{id} 举报的新消息",
    "View report #{id}": "View report #{id}",
    "Report #{id} has been accepted": "#{id} 举报已被接受",
    "Report #{id} has been rejected": "#{id} 举报已被拒绝",
    "New video abuse report from {reporter}": "来自 {reporter} 的新视频滥用举报",
    "New comment abuse report from {reporter}": "来自 {reporter} 的新评论滥用举报",
    "New account abuse report from {reporter}": "来自 {reporter} 的新账户滥用举报",
    "A new video is pending moderation": "一个新视频待审核",
    "Review video": "审核视频",
    "View video": "View video",
    "Transcription of your video has been generated": "你视频的字幕已生成",
    "Transcription in {language} of your video {videoName} has been generated.": "你视频 {videoName} 的 {language} 字幕已生成。",
    "Mention on video {videoName}": "视频 {videoName} 的提及",
    "View comment": "查看评论",
    "New comment on your video": "你视频的新评论",
    "Review comment": "审核评论",
    "Auto platform follow": "自动平台关注",
    "View subscription": "查看订阅",
    "{instanceName} has a new follower, {handle}, awaiting manual approval.": "{instanceName} 有新的关注者, {handle}, 正等待手动批准。",
    "{instanceName} has a new follower: {handle}.": "{instanceName} 有新的关注者：{handle}。",
    "New follower for {instanceName}": "{instanceName} 的新关注者",
    "Review followers": "审核关注者",
    "New follower on your account {followingName}": "你的账户 {followingName} 的新关注者",
    "New follower on your channel {followingName}": "你的频道 {followingName} 的新关注者",
    "A new user registered on {instanceName}": "一名新用户在 {instanceName} 注册了",
    "View users": "查看用户",
    "A new PeerTube version is available: {latestVersion}": "PeerTube 有新版可用：{latestVersion}",
    "A new version of the plugin {pluginName} is available: {latestVersion}": "{pluginName} 插件有新版本：{latestVersion}",
    "A new version of the theme {pluginName} is available: {latestVersion}": "{pluginName} 主题有新版本： {latestVersion}",
    "A new user wants to register: {username}": "一名新用户想注册：{username}",
    "View registration request": "查看注册请求",
    "Your video has been published": "你的视频已被发布",
    "Your video {videoName} has been published.": "你的视频 {videoName} 已被发布。",
    "Your video is live": "你的视频上线了",
    "Your video import is complete": "你的视频导入完毕",
    "Your video {targetId} has just finished importing.": "你的视频 {targetId} 刚完成导入。",
    "Your video import {targetId} encountered an error.": "你的视频导入 {targetId} 遇到错误。",
    "Your video import encountered an error": "你的视频导入遇到错误",
    "Import failed": "导入失败了",
    "Review imports": "审核导入",
    "{channelName} is live streaming": "{channelName} 直播中",
    "Your subscription {channelName} is live streaming {videoName}": "你的订阅 {channelName} 正在直播 {videoName}",
    "Edition of your video has finished": "你视频的编辑已完成",
    "Edition of your video {videoName} has finished.": "你视频 {videoName} 的编辑已完成。",
    "Video edition has finished": "视频编辑已完成"
}
